如果個女人唔係你老婆，千祈唔好對佢咁好。

就算佢係你女朋友，都一樣。女人係養唔熟，只有做左你老婆先值得你去全心全身去愛。點解？你寵左佢，佢就會覺得你做嘅所有嘢都係應份，同做兵無分別。

呢樣真

Can't agger more

60歲前都唔好俾飽飯佢食

十分同意

好想比佢睇

早d 明白就好

其實有離婚呢樣野